{
  "Impressions": "曝光次数",
  "Clicks": "点击次数",
  "CPC": "CPC",
  "CPM": "CPM",
  "CPP": "CPP",
  "CTR": "CTR",
  "Reach": "触及人数",
  "Spend": "花费金额",

  "Mobile App Feature Unlocks": "移动应用功能解锁",
  "Mobile App Starts": "开始使用移动应用",
  "Mobile App Payment Details": "移动应用付款详情",
  "Mobile App Adds To Cart": "移动应用加入购物车",
  "Mobile App Adds to Wishlist": "移动应用加入心愿单",
  "Mobile App Registrations": "移动应用注册",
  "Mobile App Content Views": "移动应用内容浏览",
  "Mobile App Checkouts": "移动应用结账",
  "Mobile App Achievements": "移动应用成就",
  "Mobile App Purchases": "移动应用购物",
  "App Ratings": "移动应用评分",
  "App Searchs": "移动应用搜索",
  "Mobile App Credit Spends": "移动应用程序用户花费",
  "Mobile App Tutorial Completions": "移动应用导览完成",
  "App Installs": "应用程序安装",
  "App Uses": "应用使用次数",
  "Check-ins": "签到",
  "Post Comments": "帖子评论",
  "Commerce Adds to Cart": "加入购物车(商业)",
  "Commerce Messages to Buy": "购物消息",
  "Commerce Purchases": "购物(商业)",
  "Commerce Product Views": "商品浏览",
  "Credit Spends": "抵用金花费",
  "Post Full Views": "帖子入屏浏览",
  "Game Plays": "玩游戏次数",
  "Leads (Form)": "潜在客户(表单)",
  "Page Likes": "主页赞",
  "Link Clicks": "链接点击",
  "Message Blocks": "Message Blocks",
  "Message Replys": "Message Replys",
  "Mobile App Installs": "桌面版應用程式安裝次數",
  "Newly Purchased Mobile Devices": "新近购买的移动设备",
  "Custom Conversions defined by the advertiser": "Custom Conversions defined by the advertiser",
  "Adds to Cart": "加入购物车",
  "Checkouts": "结账",
  "Adds Payment Info": "添加支付信息",
  "Adds To Cart": "加入购物车",
  "Adds To Wishlist": "加入心愿单",
  "Completed Registration": "完成注册",
  "Fb Pixel - Custom pixel events defined by the advertiser": "Fb Pixel - Custom pixel events defined by the advertiser",
  "Initiates Checkout": "开始结账",
  "Leads": "潜在客户",
  "Purchases": "购物",
  "Searchs": "搜索",
  "Views Content": "查看内容",
  "Key Page Views": "Key Page Views",
  "Offsite Conversion Leads": "Offsite Conversion Leads",
  "Other Website Conversions": "Other Website Conversions",
  "Registrations": "Registrations",
  "On-Facebook Workflow Completions": "On-Facebook Workflow Completions",
  "Blocked Messaging Conversations": "屏蔽消息对话",
  "New Messaging Conversations": "发起消息对话",
  "Messaging Replies": "新消息对话",
  "On-Facebook Purchases": "On-Facebook Purchases",
  "Outbound Clicks": "Outbound Clicks",
  "Page Photo Views": "主页照片浏览",
  "Post Shares": "帖子分享",
  "Post Reactions": "帖子心情",
  "Offer Claims": "Offer Claims",
  "Event Responses": "活动响应",
  "3-Second Video Views": "观看视频达 3 秒",
  "App Engagement (Grouped)": "App Engagement (Grouped)",
  "App Story (Grouped)": "App Story (Grouped)",
  "Commerce Event (Grouped)": "Commerce Event (Grouped)",
  "Page Engagement (Grouped)": "Page Engagement (Grouped)",
  "Page Story (Grouped)": "Page Story (Grouped)",
  "Post Engagement (Grouped)": "Post Engagement (Grouped)",
  "Post Story (Grouped)": "Post Story (Grouped)",
  "Offsite Conversion (Grouped)": "Offsite Conversion (Grouped)",
  "Onsite Conversion (Grouped)": "Onsite Conversion (Grouped)",
  "App Custom Event (Grouped)": "App Custom Event (Grouped)",
  "Mobile App Retention (Grouped)": "Mobile App Retention (Grouped)",
  "Mobile App Roas (Grouped)": "Mobile App Roas (Grouped)",
  "Offsite Engagement (Grouped)": "Offsite Engagement (Grouped)",
  "Offline Conversion (Grouped)": "Offline Conversion (Grouped)",
  "Store Visit With Dwell (Grouped)": "Store Visit With Dwell (Grouped)",
  "Add To Cart (Grouped)": "Add To Cart (Grouped)",
  "Complete Registration (Grouped)": "Complete Registration (Grouped)",
  "Purchase (Grouped)": "Purchase (Grouped)",
  "Search (Grouped)": "Search (Grouped)",
  "View Content (Grouped)": "View Content (Grouped)",

  "Fb Pixel - Adds To Wishlist": "Fb Pixel - 加入心愿单",
  "Fb Pixel - Completes Registration": "Fb Pixel - 完成注册",
  "Fb Pixel - Initiates Checkout": "Fb Pixel - 开始结账",
  "Fb Pixel - Leads": "Fb Pixel - 潜在客户",
  "Fb Pixel - Purchases": "Fb Pixel - 购物",
  "Fb Pixel - Searchs": "Fb Pixel - 搜索",
  "Fb Pixel - Views Content": "Fb Pixel - 查看内容",

  "Conversion Rate (Likes)": "按赞率",
  "Conversion Rate (Post Engagement)": "互动率",
  "Conversion Rate (Video Views)": "观看率",
  "Conversion Rate (Purchase)": "转换率 (购买)",
  "Conversion Rate (Registration)": "转换率 (注册)",
  "Conversion Rate (Leads)": "转换率 (名单)",
  "Conversion Rate (Lead Ads)": "转换率 (名单型广告)",
  "Conversion Rate (Link)": "转换率 (连结点击率)",

  "Video 10 Sec Watched Actions": "Video 10 Sec Watched Actions",
  "Video 30 Sec Watched Actions": "Video 30 Sec Watched Actions",
  "Video Avg Percent Watched Actions": "Video Avg Percent Watched Actions",
  "Video Avg Time Watched Actions": "Video Avg Time Watched Actions",
  "Video Complete Watched Actions": "Video Complete Watched Actions",
  "Video P100 Watched Actions": "Video P100 Watched Actions",
  "Video P25 Watched Actions": "Video P25 Watched Actions",
  "Video P75 Watched Actions": "Video P75 Watched Actions",
  "Video P95 Watched Actions": "Video P95 Watched Actions",

  "Cost Per 10 Sec Video View": "Cost Per 10 Sec Video View",

  "Ctr": "CTR",
  "Cpm": "CPM",
  "All Conversions": "所有转换",
  "All Conversion Value": "所有转换价值",
  "Conversions": "转换",
  "Conversion Value": "转换价值",
  "Engagements": "主动参与",
  "Cross Device Conversions": "跨装置转换",
  "View Through Conversions": "查看转换次数",
  "Average Cpm": "平均千次曝光出价",
  "Average Cpv": "平均单次收视出价",
  "Cost Per All Conversion": "单次所有转换费用(费用\/所有转换)",
  "Cost Per Conversion": "单次转换费用",
  "Cost": "费用",
  "All Conversion Rate": "所有转换率",
  "Conversion Rate": "转换率",
  "Engagement Rate": "主动参与度",
  "Video Quartile 100 Rate": "影片播放进度100%",
  "Video Quartile 25 Rate": "影片播放进度25%",
  "Video Quartile 50 Rate": "影片播放进度50%",
  "Video Quartile 75 Rate": "影片播放进度75%",
  "Video View Rate": "收视率",
  "Value Per All Conversion": "价值\/所有转换",
  "Current Model Attributed Conversions": "转换次数(目前模式)",
  "Gmail Forwards": "Gmail转寄",
  "Gmail Saves": "Gmail储存",
  "Gmail Secondary Clicks": "Gmail点进网站",
  "Interactions": "互动次数",
  "Video Views": "观看次数",
  "Average Cpc": "平均单次点击出价",
  "Average Cpe": "平均单次主动参与出价",
  "Cost Per Current Model Attributed Conversion": "单次转换费用(目前模式)",
  "Average Cost": "平均费用",
  "Bounce Rate": "跳出率(GA)",
  "Interaction Rate": "互动率",
  "Value Per Conversion": "单次转换价值",
  "Value Per Current Model Attributed Conversion": "单次转换价值(目前模式)",
  "Average Pageviews": "观看时间",
  "Average Position": "平均排名",
  "Average Time On Site": "平均观看时间",
  "Current Model Attributed Conversion Value": "转换价值(目前模式)",
  "Impression Assisted Conversions Over Last Click Conversions": "转换价值\/最终点击(目前模式)",
  "Search ExactMatch Impression Share": "搜寻联播网：完全比对曝光比重",
  "Search Impression Share": "搜寻联播网曝光比重"
}
